覺唔覺《陀飛輪》歌詞好垃圾

得到名車、金錶之後慨嘆犧牲左時間
完全係on9
天跌落俾你好唔好?
大把奴工日捱夜捱賺得雞碎咁多
車都養唔起，撈都未戴過呀
有仲喺度嘈

咁係咪要拎非洲貧民窟同奴工對比
知足還知足 傷感還傷感
感覺係唔可以量化 比較

巴打分析都有理

不過首歌講嘅時間應該係十年甚至二十年以上
中間衝嘅時候應有好多個分叉口意識到攰
意識到應該見好就收
有能力揾咁多錢嘅人
一定能力去分析進退與否
要繼續衝喺個人選擇
選擇左,得到過,仲呻乜9

同埋呢首係香港歌
事實上現今好多香港人都係多勞少得

睇得出樓主係真心膠

巴打你focus好似錯左
首歌就係assume個人唔識知足 物質至上 為金錢同地位打拼 而你話見好就收 係個人眼中 物質永遠唔會夠 唔會滿足 但點解後尾會明白 唔係咩攰or忽略家人 而係時間 佢係不停奮鬥左段時間 長期生活在比物質痳木既生活 突然回頭 原來身邊即使應有盡有 而時間就佢點奮鬥 點上進 點ot 都唔會好似一份糧咁用勞力換到

呢首歌點解咁hit，就係唱出左三十中四十尾既男人既心聲

至於多勞少得 我都同意呢個位 但填詞呢d野 每一份都填比唔同既人 只不過呢手主打係事業有成既男人而已 要聽填比低層既歌一樣大把

Agger